Kohto ette sai koggokonna kohto poolt kutsutud wollimeeste koggo:kohha rentnikkud:Tanel Dingas,Jürri Loosberg,Kustaw Uhktõweristi.Jakob Bergström.Sullastest:Thomas Werkman,Thomas Olus.Ilma madeta:Jaan Joost,Maddis Leuska,ja sai neilt küssitud,kas nemmad on lubba annud tallitaja Tanel Rusalepale üllemära wasto seadust walla maggatsinist wilja wälja anda,-ja sai ka neile se Keiserlik Kihhelkonna Kohto ähwardus ette pandud,et nemmad omma warraga se üllemära maggatsist wälja antud willi peawad wastama.Wollimehhed tunnistawad:Et neile ei olle sedda seädust mitte teada antud,mis wõimus neil Maggatsini ülle surema kohto poolt on,Tallitaja ei olle wollimeeste käest mitte küssinud,kui paljo wilja woib ühhegi perre peale wälja laenada,sepärrast ei lubba nemmad omma warraga,mitte se wõlga jäend willi wastada.
Peawannem Maddis Rusalep XXX  Kr.Uhkiwi XXX  Juhan Harmas XXX
